覺唔覺得政府警察開始唔怕我地

經過6月12 大家諗下 圍稅局 警總 佔街 成件事雖然變成容易左 冇警察阻止
但諗深d 其實佢地覺得最多忍一日到 之後d人就散 最後我地真係散 唔清場想平息民怨 等我地意志消沉警方唔做野 我地冇位入 佢地等我地行動 佢地有機入我地
到呢家記者會都廢事開 又見到我地開始分化咁樣
其實所有行動比佢地睇清楚哂 捉哂我地心理

利申發夢諗到